# SistemaGestionSoporteTecnico-DBP
Proyecto final de la asignatura de Desarrollo Basado en Plataformas.
Proyecto seleccionado para la implementacion de herramientas de análisis de codigo estático.

8vo "A"

xdw
